ДЗ № 2 
 - Карта зображення та таблиця. 
Необхідно створити карту зображення України (про карту https://w3schoolsua.github.io/html/html_images_imagemap.html) малюнок який використовувати як карту : https://uahistory.co/pidruchniki/gilberg-geography-8-class-2021/gilberg-geography-8-class-2021.files/image025.jpg 
ТЗ 
1. Натискаючи на область користувач повинент перейти з нової вкоадки в вікіпедію на публіувцію з статтею про досягненя області
2. При наведенні на кожну область має буди підказка з назвою області та відстаню від Києва

 - Зробити використовуючи таблиці HTML таблицю https://dialog.su/wp-content/uploads/2019/06/230516_66.jpg

________________________________________________________________________________________________________

